點解要爆啲鋪？

第一次出post屌得細力啲
唔係所有港豬都知被爆嘅鋪係咩背景
文宣組最好可以印文宣貼喺鋪面解釋清楚點解要爆鋪，甚至印大字報等市民離遠都望到點解要爆鋪。最好少啲用噴漆噴字，有港豬唔知頭唔知路望一兩眼冇睇清楚啲字會以為我哋同黑社會噴欠債還錢冇分別。喺外人眼中如果我哋同黑社會表面上嘅行為差唔多就好易會聯想起一齊。

爆鋪唔會割，但要爆就要爆得好好睇睇唔好有機會比人誤會，觀感上要做到解釋到呢啲鋪頭係抵爆嘅，覺得我哋做緊應做之事。我哋的確唔需要等民意批准先爆，但都唔可以爆到令市民不解甚至反感。

光復香港 時代革命

推